究竟男人同女人扑野果陣邊個爽d

女人
男人

原因？

new鼻屎果陣係你隻手指爽定你個鼻哥窿爽?

我屌

其實我覺得呢個比喻唔係真係咁全面
陰莖比起手指多咁多條神經線

個閪既神經線又何嘗唔係多過鼻窿

一問一答，探索宇宙奧祕

男人得嗰幾秒
女人幾十秒呀

渣ga

咁你咪試下用你碌陰莖new下個鼻窿囉

女人高潮幾分鐘

咁用碌屌鼻窿咪好爽

笑撚死我

沒咁大個窿

女

樓主個名

打飛機嗰陣係你隻手爽定你碌鳩爽?

你自己爽d

小學聽過

係唔係好有內涵

男人扑男人最爽

手指識射精

手指神經線敏感定龜頭神經線敏感度高？

高汁到

成班小學雞？

連登係咪咁多新會員
呢個比喻都未聽過？

女人爽d,所以上天要女人生孩子

唔明依個比喻有乜咁認同，手指都無快感，如果認同依個比喻既人下次打飛機打手指啦，定我真心左

Agger 望到樓上啲留言真係...

有科學跟據
女人可以令自己性興奮既神經係多過男人
所以一定女人爽

岩岩開始 ： 男人
中間： 女人
埋尾 ： 男人

學術性交流

其實中間果part都可以係男人

女人啦 呻吟得咁大聲

咪係
打J時, 條J爽D定隻手爽D?

唔洗郁嗰個爽啲

你會用手指大力抽插個鼻哥窿？

個J嘅主人爽d

又係撩鼻屎理論

不能忘記你

我岩岩14碎
都聽過啊
班友應該幼稚園

無幾分鐘
就算一分鐘都有難度
捽碟一次過衝到高潮都係得十秒八秒
如果要勁啲耐啲就係要不斷捽吓停吓，臨到高潮嘅時候減慢啲，起碼四至五次去儲快感，就可以儲到差唔多一分鐘

緊係女人
你問下自己會唔會爽到反哂白眼先

咁基佬點算？

你咁講既岩岩開始同埋尾果part都可以係女人

已經唔撚係多唔多新會員事
而定真係成班小學雞

女人唔係次次高潮到

最鍾意你呢d認真答題嘅人

想問下咁1仔爽d定0仔爽d

學術性交流姐

大家既然講到女人爽過男人
咁一定明白扑野既慾望
咁以後就唔好話女人鐘意扑野係雞係公廁

痴線 呢個post睇得出巴絲比例
其實女人唔係好爽架咋

你地以為大部份時間你地郁所以女人享受就得
但其實好多時間好痛
但好啦 差唔多習慣喇
開始有少少爽嘅感覺
對方就話要轉姿勢了

而叫床好多時係想男人爽啲
反而自己diy爽10倍

他們想要強姦我.jpg

終於有個正常人

女人唔一定有高潮，男人就一定有高潮， 究竟你哋識唔識㗎
話女人爽過男人嗰啲九成青頭仔

女人高潮會keep住上，而男人高潮得射嗰陣

綜合噤多方面嘅說法都好難有定論，除非搵到條友又有鳩又有西噤佢嘅答覆一定最中肯。

同感

你估咁易咩

如果你夠耐嘅話
你射一次嘅時間條女高潮左幾次
咁唔計質齋計量都女人爽啲啦
再者女人嘅高潮/快感度冇咁易退，你喺佢高潮完之後埋手再搞多兩搞佢又嚟多次

女人難高潮過男人
好多嘅女性從來冇喺扑嘢嘅時候經歷過高潮
反而係捽碟容易啲高潮

既然女人爽d 點解叫雞要男人俾錢

爭咩阿
Why not both

成班男人討論
唔係個個女人都享受抽插過程。有啲人直頭係陰核先有feel, 抽插過程根本唔享受。除非你同條女扑嘢一路幫佢捽 如果唔係好難高潮。

你條仔廢就話女人難高潮

係班on9仔一味淨係識抽插 10個有9個都係
d女人又係on99，肯同條仔傾下，搞下陰蒂都得啦，一味淨係識訓係到做死魚，然後話冇樓冇高潮

利申 青頭仔

其實點會知
除非你同時有兩個性別
插過人同比人插過 先比到結論

屌你on99

呢係對象既數量問題，唔係做既次數問題
驗下腦啦

手指可以360度轉先舒服姐直隊會爽咩

男同女搞
男95%有高潮
女得65%
有高潮%: 直男>基佬, LES (8成幾)>>>>>>直女

33個研究都話得1/4女人靠抽插黎到
研究下個位 就會知女仔LAST到耐個隻高潮(G點) 用J係極少可能啱位夠力

所以男人反而要更加努力了解女人生理, 伴侶喜好, 同練好手口

乜鳩post

好多時都係條女扮比你睇

如果有就係

成個post 跟本離晒題
樓主個前提係雙方高潮緊嘅時候，邊個爽d
而唔係邊個快高潮d

係扑嘢嗰陣 包括唔係高潮嘅時候 如果前提係雙方高潮緊嘅時候 就係人都爽㗎啦 咪又扮眾人皆醉我獨醒

女人，利申處男

處男係唔可以比意見架

扑過野先黎講野啦撚樣

認真撚

睇av睇上腦
叫得咁爽就以為係真事
假架
睇咁耐睇緊佢地係到做戲都唔知
唔叫得咁假點引9你地去睇
睇完就以為個個女人都會咁叫

比我講中？
唔似得你地咁濫

女人高潮好短時間only
Av d女做到咁high都係假象 醒下啦

個套爽d
又可以享受比人插
又可以享受插人

你思維方式都好哲學下wo

年經都咁多人

男人有技術嗰陣咪女人爽啲囉

冇技術嗰陣，女人叫好多時有少少feel/冇feel都扮有feel叫下，等個男人快啲出，嗱嗱聲完算數

用返撩鼻屎個例子，撩極都撩唔到舊鼻屎咪手指舒服啲囉，唔明點解啲男人成日喺度問

學術研究

ppt都有埋咁堅啊

咁你地d男人打飛機都解決到嘅又叫雞？

因為碌鳩喺扑野過程佔用左女性身體嘅空間，俾錢購買佔有欲

其實女人好難高潮
我同男朋友做 佢黎完我都未必有反應
係會幾舒服好想佢屌我但真係唔覺爽

巴打隻手指識射精?

入黎就係想睇呢個答案

張床最爽

女人爽到叫到拆天咁
我估應該都係女

巴打你好野

女唔一定有高潮喎
覺得女人爽d既係唔係有咩誤會

你手指識唔識射精？

咪係! 陰莖有性慾，手指都冇!
根本係兩回事!

我咁啲ex全部都係就咁用J就得
唔啱位咪就下囉咁簡單

Agger

呢d 唔係新會員
係小學雞

個個都話女人爽啲笑撚死以為自己可以令女人高潮

垃圾毒撚其實連女人手都未掂過

年經

有無女人講解下 分析下

成班男人正評個post

一定係男人
生理心理都爽過女人
女人扑野=臭雞

睇下你技術姐

你條仔廢就收嗲啦

AV中自有答案

照你咁講法
男人扑野=臭鴨

男人

雙方都唔爽
手淫最爽

技術唔好的話女仔未必覺得舒服
係都係扮俾你睇

佢神經線係曬手指度啊嘛

老老實實
係咪未掂過女人

夠持久 女人咪爽
呢啲嘢雙方嫁姐
其實都唔需要鬥喇
大家享受姐
真係好多青頭姐

明明開頭都正常,追追下變左屌鼻窿咩事

有得咁計架咩
咁您捽碟個閪定手爽啲

屌，其實有時扑野真係冇乜感覺，痛多過爽，可能條仔唔係好識，成日摸錯位，我自己又乾
但係又要夾硬扮興奮比佢睇
跟住佢又以為自己好勁，就唔覺得要改善下啲技術，然後無限輪迴，最終得佢一個舒服
完事仲要問我高潮左幾多次
我屌你老母

好慘。。。。。。

睇到啲留言睇得出連登有大量青頭仔同自以爲是嘅麻甩佬

不能認同更多

咁都需要一個過程嘅
凡事講經驗架嘛
不如你同佢講真話
大家一起進步啊嘛

關ptgf咩事？？？

追追下發覺好多自以為是嘅青頭仔都好鍾意屌鼻窿
神經線遍佈手指

唔係個個女人妹妹入面都敏感 好多女人多數淨係 feel 到陰核高潮
無論個男人 size 形狀 技術 持久有幾好都好
但係男人就簡單得多 總之射就爽
所以我會幫左女朋友爽先 然後再做

姐係女人高潮唔到姐係關條仔技術事啦

咁咪慢慢傾下改善下

唔明點解要扮 你帶住佢做都好呀

你女朋友都好幸福下wo

有時d野唔好意思講到咁白架嘛

青頭仔多到...

這裡是連登
唔投都知答案啦

邊個鐘意扑野咪邊個爽d

小學已經聽過